拜燈死未

一上場美股就搞成咁

由amerIca first 變做 america last, 美股嚟緊未必有運行